睇完RB屌打馬體仲有人講3中堅無法主攻？

唔係有球12碼 馬體會連波都入唔到
邊個仲咁講3中堅無法主攻

突破足球理論

12 碼個球本身就入硬

之前曼城試過三中堅主攻
何sir嗰陣好尷尬

淨係阿特蘭大都收佢皮啦

但RB琴晚係踢四後衞，所以何蛇又贏

前日尼馬嗰球都以為入硬啦

踢波高咗一個層次

Messi: Am I a joke to you

對呢隊西波踢十個中堅都主攻到啦

防守4231進攻361
所以都係無法主攻

條友堅on鳩 踢波勁唔洗守龍啦

我街場打龍門成日提場，俾人當戇鳩

街場提咩場吖 練好猜包剪揼 下次唔洗守龍啦

3中堅先係主攻

nagelsmann 真係幾勁
得個33歲

條友比人屌左成季
一場波上神枱